
*Цитата из фильма: «Книга Илая»*

— Ты говорил, что уже идёшь 30 лет, да?
— Да…
— А ты никогда не думал, что… может, ты заблудился?
— Нет!
— Откуда ты знаешь, что идёшь в нужном направлении?
— Мы ходим Верою, а не виденьем.
— А что это значит?
— Это значит, что ты что-то знаешь, даже если ничего не знаешь.
— Это бессмысленно!
— Смысл здесь и не нужен. Это — Вера. Лишь цветок света на поле тьмы даёт мне силу продолжить путь. Понимаешь?

Кто-то из ГРОТа:
Ныряй в яму сам, ты сто пудово обречён.
Если за пазухой ничё, и тысячи чертей за плечом,
Новая эра с равнин, похолодание близко.
Слышишь слово Веры «цифрами» с Асгарда-Ирийского?! 
Космический голос ночью нам скажет: «Пора
Всю заражённую кровь оставить на топорах!».
Новый мир явью явим! За всё в ответе!
Ведь в жилах течёт то, что помнит ещё мудрость столетий!
Если светел разум, сердцем, душою свободен;
Как молот твои фразы – вывезешь один против сотен.
Самый реальный Бог врагов в пропасть свергнет.
Это не просто музыка – это живая энергия!!!
Звуковые файлы за секунды на ура
Идут с Сибири Западной восточней и за Урал.
И в этом мире тьмы ты не один, смотри:
Объединяющая нить в формате «mp3»!
D-Man 55:
Возможно всё, что можно представить;
И живо то, что живо в чьей-то памяти!
Слово травить способно, способно ранить
Или образ живой в сознании составить.
Материя, ткани, стекло и металл,
Живая сила бита, живая вязь на feat-ах.
Трэк, как сеанс. Музло, как портал!
Это наш мир! Если не щас, то когда?!
Мне не комфортно, если кеды грязные!
Стираю начисто их – то жёстко, то отвязно!
Мне не комфортно, если грязный разум!
Местный «чистюля» – чищу мир от заразы!!!
Все эти мысли – мы с ним повязаны!
Метаморфозы – на глазах, что здесь доказывать?!
Потрогать нельзя, нельзя увидеть.
Но эти чувства сильны так, так убедительны!
То, чего ты не видишь дышит, живёт, растёт!
То, чего ты не слышишь с неба гремит. Вперёд!
Ты не знаешь, но созвездия в спорах кипят!
Ты не веришь, но кто-то искренне верит в тебя! (2x)
Кто-то из ГРОТа:
Не нам указывать направление в этом билете,
Судьба была начертана известью по синтетике!
Пусть оба «синие» были и ни один не крещён,
Но в том подъезде постоянно был кто-то ещё!
Пока детей как удавы ели пакеты с клеем,
Этот Третий торопил нас, всё говорил: «Не успеем!
Смотрите в мир насквозь, делайте вывод!
Неведомая сила с гаражей тащила за шиворот.
В поисках чуда ночь раскалялась до красна;
Люди в пробитых кольчугах говорили с нами во снах;
Голосами из ссылок, из-под вселенской стужи
Нам показали обращение слова — в оружие.
Да, не только мы так можем, ущербный осёл!
Сколько трупов мёртвых и живых взяли от жизни всё?!
Против града мало проку в перочинном ноже,
Но Вера не умрёт, мы не безоружны уже!
Супец:
Скажи, на что способен этот спектр звуковых частот?
В нём зашифрованы пламя сердец и личный опыт;
Можно видеть бездну изнутри, быть виновником скорби,
Пребывать в пасти безумия, разбив себя на осколки.
Этот звук способен вернуть наше по праву, брат!
Без кучи ксив, лавэ и суеты по блату.
То, что так тщательно прикрыто культом взора на запад,
Под фанатичной модой потреблять, послав всё нахуй!
Смотри, вон в лабиринтах грязных городов мерцает свет,
Это приход таких как ты, здравый вершитель побед.
Если не так — будь добр, стань им во имя близких!
Во имя Веры в лучший мир, искренний, чистый.
Давай подрыв на бодряках до брусьев и турника.
Под вдохновительный закат и этот трэк с мобильника.
Развитие — в приоритет, и никак по-другому!
Пусть будет с тобой сила. Я верю в тебя, запомни!!!
То, чего ты не видишь дышит, живёт, растёт!
То, чего ты не слышишь с неба гремит. Вперёд!
Ты не знаешь, но созвездия в спорах кипят!
Ты не веришь, но кто-то искренне верит в тебя!
